加泰電台：小白將加盟天津權建 簽約3年

唔係掛

自從支那中東土豪出現,唔會再有一隊踢到退休呢回事

買小白即係踢走柏圖?

其實人工佢地出幾多

疤未來點算 真係靠隻NIGGER?

出局即走

原本人工既2-3倍
甚至更多

學埋美斯D野
輸波就即刻離隊

之前唔係已經有新聞講deal咗
條件係要宣傳佢啲紅酒咩？

低b狗小白
輸波喊到隻貓咁